viutv新聞時間表

0600 早晨新聞
1200 午間新聞
1800 6點新聞報道
1900 7點新聞報道
0200 深宵新聞

我冇嘢講

杜sir無話兒

淨係TVB啲新聞提要都夠死
850 950

起碼幫屋企定時轉過去睇新聞

多謝巴打先
佢會問轉咩台 睇得好地地

絲打 Sorry

晚間新聞要兩點 會唔會太夜

PUSH
增加新聞選擇

十一點睇77台有線新聞

viutv有新聞?

有 播now新聞